如果你男朋友叫過雞, 而佢應承以後唔會, 你接唔接受到?

接受王有，因為佢都係雞

感建分

一日雞蟲 一世都係雞蟲
大話邊個唔識講

試過女人好難會變返gay, 死心啦

接受唔到好污糟
就算幾愛都好都接受唔到

如果真係有去過 應該都唔止一次
就算話接受到 心入面始終都有條刺

感建分+1

條女做免費雞呢？
上網識人幾日就比人中出？
其實仲污糟過雞

會唔會另一個角度諗,有幾多個男人無叫過?

我

唔俾錢咪唔算叫雞囉

起碼乾淨過搵sp

no，係免費雞

接受到 都過咗去啦

睇你有幾愛 同埋感情有幾深 相處得有幾好 好好嘅話就接受 唔好就飛

雞蟲係男人，但係唔係全部男人都係雞蟲
睇你都係想係到搵人認同你嘅雞蟲黎

好鍾意佢就會接受，接受左又會有條刺
都冇咩可能再100%信佢

唔接受嘅話，分手又唔捨得，諗到一個咁鍾意嘅人對自己做呢啲事就好唔開心，但同時又好愛佢

唯有睇佢之後表現點，其實做啲咩都唔會補償到，起碼比你自己覺得佢仲係愛你會著緊你，等時間慢慢咁過，開始冇成日諗住呢件事，就冇咁辛苦。但可能佢一唔覆機/hea覆就開始發癲亂諗野係咪又去叫雞，係咪又做啲咩事。

做錯事最緊要知錯能改，認錯需要勇氣，原諒人更需要勇氣
揀得原諒佢就預左會成日亂諗野同嘗試再去信佢，當比多次機會大家係呢件事令感情更堅固 感情係build出嚟嘅